開始多人講曱甴屋就DDOS

千祈唔好

1

2

3

4

5

6

7

8

喂
曱甴平

9

10

pish

11

Push

push

我驚有人打爆哂消防鐘

12

13

14

15

16

17

18